貓咪突然間匿埋

琴日隻貓仲好地地
係朝早開左罐吞拿魚罐頭比佢唔係咁食(佢不嬲唔鍾意食魚)
到今朝匿埋左係個窿個幾兩個鐘
痾完屎又唔奶返自己搞到條尾好多屎跡
幫佢抺又瓜瓜嘈
抱上手佢又好似無乜力
仲有小小震
唔知係咪琴晚多左個人黎唔比佢同我一齊訓呷醋
而家好擔心佢

帶佢睇醫生

寧得罪女人 莫得罪貓咪

快D睇醫生

full booking 啊獸醫

好明顯係唔開心 發脾氣

第2間囉

連貓草同棒棒都無反應

吸左催淚煙?

遊行仲理隻貓？

無
我呢邊無tg
但係而家情況有d 擔心
琴晚仲好好地

病先會咁
盡快睇醫生

元朗有冇獸醫介紹???

可能係食物或食水被tg污染左

輕新活

患咗自閉病

出現了

我貓貓死前都會匿埋真係帶佢睇醫生

好似話係有病先會咁 佢會捻住好返先出返黎

快撚啲帶佢睇醫生！！！

就死，要準備後事

黎m

新養既貓？ 似驚多啲

養左成年喇
呢排成日發情屌我隻手
但而家無反應

屌手
不過有聽講過隻貓如果知道自己有生命危險
佢會自己匿埋等死，唔想比人見到自己
快啲帶佢睇醫生啦

Exactly
我隻貓貓之前打完預防針有微燒
都係捐入床下底
唔食野 唔出黎
但半日左右就會好返d
樓主貓貓出返來未？

貓貓老唔老？老貓就走果陣會匿埋唔同比主人發現

快d睇醫生 仲問

帶左佢睇醫生
醫生話係block cat
放左成碗血出黎
要幫佢通返尿道

問pprb

睇e生啦，唔舒服呀

要住幾日診所
好唔開心

腸胃病？

膀胱塞左

貓死前會匿埋

貓貓回家了
尿道塞左倒灌左去膀胱
做左unblock bladder 通左尿道 休息左幾日
夾埋用左萬六蚊係咪合理??

養小動物真係好貴
好彩無養

養得就預左架喇
當佢屋企人
有事都一定傾家盪產咁救佢

凍得滯

無事就好
好彩巴打及時捉佢去睇獸醫

有冇講成因?

試下痛楚記憶法，我隻貓一試完就好乖

有可能係環境亦可能係野食

嚇死我
遲下仲要覆診

兩睇啦
隻貓幾多歲?
其實如果係十幾歲up我會選擇唔做手術比佢舒服啲走好過
如果呢啲年紀夾返醫返好佢,再有事佢仲辛苦
當然仲後生,情況許可當然做左等佢好返

邊間診所？
做埋手術住幾日係咁上下價錢
我覺得貴左小小
但醫好就最緊要

上面講既輕新活

我隻貓膀胱有石 通左第一次已經20k
點知佢JJ 都有石 拎唔到出黎
前前後後出入左幾次 做埋造口手術
用左10萬
不過最緊要佢好返就無問題

佢而家仲係咁出出入入廁所
醫生明明話照左清左好多

好好嘅主子

有fd貓貓死前成日係屋企匿埋
帶去睇醫生

貓咪霸道阿 明顯吾鐘意你帶人返泥。
不過佢哩埋又震唒咁
不如你帶佢睇下醫生好過

發情了

記得以後淨係餵濕糧啊
咁先預防到下一次
同埋最好整個流動水池比佢飲水

我隻貓之前糖尿都係咁，果陣未知後來確診先知會咁樣
個醫生吹到已經好嚴重下可能醫唔返
後尾轉左第二個醫生睇又好

比我就唔捨得用咁多錢幫寵物醫病
所以我有自知之明，從來冇養寵物
樓主分好好，一係唔好養，養得就要當佢係家人咁看待

見字都覺得痛
慘慘

其實你係咪覺得好多人會附和你？

猫猫都有depression

Omg 好彩有帶佢睇醫生咋 不過獸醫有冇講咩成因

上次我嗰隻使咗萬三 係咪貓仔?上次醫生話仔係易有呢個通病 尤其是發情期嗰陣 閹完會好啲

上次個醫生話我嗰隻過唔到廿四個鐘 接咗返屋企之後而家兩年過去了 日日喵撚醒我

認真答都比人負皮 我當年隻貓都係咁

我都聽人講過貓貓知道自己身體唔好,又或者就死會匿埋自己
因為唔想主人見到佢傷心

有時d貓留在診所會驚到情況好差，會搞到誤判

上次我隻貓女發燒唔食野，個獸醫又驗血又照超聲波
話可能係腹膜炎，叫我留院同吊鹽水
我聽到一半覺得唔對路，因為佢同胎呀哥之前驗過「FIP病毒抗體」明明係冇事
冇理由同一胎會一個中，另一個唔中

最後打俾領養個獨立義工問，佢教我餵退燒藥同抗生素
餵左一晚後即刻冇事，精靈到喵9我餵佢
宜家朝朝坐在我男友身上等佢餵早餐

醫生有冇比藥你？
不停去廁所
可能
發炎同有細菌

我貓貓食左一個月藥先好
同處方糧

再買小紅莓粉比貓貓食

有無貓仔圖 想睇

「多左個人黎」
曲線放閃？

痴線 100k
respect

殘體狗走啦

打慣左呢個猫
sor9 囉 8號出黎謝罪

有啊 醫生話種左菌睇無事
但係佢岩岩拆尿喉 jerjer 好腫
主子而家要戴頭套但又成日想舔自己
搞到有d 脾氣
處方糧又唔係點食要用針筒餵
醫生話一日要食兩罐

醫生教我可以混合罐罐食
最緊要飲多d水

而家攪碎 d 糧溝水用針筒餵佢